［隱適美jj] 箍隱適美中途轉牙醫

箍左大半年左右
個牙醫係唔理我咁濟 又無耐性
有時有問題想睇 一定係book唔到 係咁叫我繼續戴算唔洗理
有次真係戴唔到下一個想book佢睇睇 又唔理我叫我格硬戴算
幾覆診又十年都約唔到
真係忍夠
想問有無得轉第個牙醫？有無人試過咁

開佢名啦

搵人理下我

我試過個醫生唔做之後診所比左第二個我

我牙醫係私人執業

開名啦咁不負責任

我箍緊，有次有問題打去約到第二日就幫我睇

絲打你邊間 我宜家搵緊診所轉

唔介意嘅話留tg同你講
雖然正評佢，唔知人地係咪想被網上開名
利申我做推介人冇優惠

係荃灣，唔知方唔方便你

唔該曬絲打

點解會帶唔到下一隻

其實隱適美係靠自己
個牙醫同我講其實去邊個醫生都箍都一樣

係旺角某間集團式經營診所做隱適美 .. 個醫生有咩問題都話係正常，戴唔到又話冇問題，之後仲突然走左…搞到我極耐都冇醫生睇。等左幾個月間診所終於換到另一個牙醫黎睇既時候，佢話我移錯哂位要重新整過🙄🙄🙄🙄真係想知其實依啲情況間診所同前牙醫有冇法律責任要負……嬲到爆炸😫

即係唔洗睇醫生都得？ 但唔係有時唔岩位要微調咩

有一邊牙進度慢左 佢d牙套係電腦estimate 唔係100%準

我個醫生係幫我做兩set 最後如果有唔滿意可以再微調
你本身牙係有咩問題

係咪dr reborn？
呢間仆街診所 遲早執粒 唔見棺材唔流眼淚

😈😈 你都中過伏？

呢間野啲人真係好仆街 醫生好都無用

我都係咁，主要係姑娘搞錯時間屈我話我記錯
我打返去屌佢

絲打想問邊間？ 姓孫？

絲打去梁醫生到箍？可否介紹我

名又唔開

我個牙醫中途幫我訂左4次都有，仲送洗牙。
地點又方便

我同樓主一樣
係咪陳醫生？

你邊間

唔係
Tg傾？

我係
算了 都放棄

陳咩？

中環地鐵站
而家用緊固定器
佢中間有同我照過幾次x ray
有左個時仲幫我諗方法睇進度

Ting hon

幾錢呀

我覺得我本身無咩搞，所以平。
3萬4

係叫咩名

你諗住點？跟佢安排個新醫生？

Same x2 唔跟佢個新醫生都唔知可以點

Henry fok
介紹好似有平 你打左問下先

Sor Henry law

5。有好多明星都係度箍牙：第一次去consultation佢會俾個ipad你睇下d介紹，有好多明星會同羅醫生合照做生招牌，我記得有JW, 森美，黃心穎，王浩信, 仲有好多唔記得。我覺得d明星靠樣搵食都搵羅醫生箍，都算係一個信心保證啦。

Tg傾？你有無要求過退款之類？

成件事好鬼，約極覆疹都吾得，剩係whatsapp錄音，原來岀左事。

賠?冇呀 tg Ok

...佢張單原來寫左 間診所可以自行幫顧客換醫生 唔需要佢同意

係咪陳亭翰kevin chan?

有冇陳亭翰kevin chan苦主係度??交流下

宜家間dr reboot 既醫生唔肯幫我跟,
間野就話將我轉介去kevin chan既新公司度做
但係就一直都冇回音.

我都有cool隱適美

其實隱適美真係好多弱點 要牙醫keep住monitor

你換醫生要再比錢wor 唔怕？

有無人試過cool隱適美一排之後轉傳統？